件雞咁嘅色仲食唔食得

唔知

唔會好腥咩

好似好正 好fresh

放唔清血姐